如果黃洋達係有錢人唔洗cap水，佢會唔會變聖人？

當無晒利益問題
佢既熱血之心肯定幫到香港革命！